其實連登都搶緊光環

我地成日話呢個果個出黎搶光環，但連登呢段時間做緊的野又何嘗唔係??

連登呢幾日喪比三毛洗貼，各種異常高的讚大家有眼睇。

一個成堆人可以開AC的論壇，作為社運的帶領者根本唔可能行落去。

今日唔比人搞散下一日都會。

連登係今次運動中係發揮左好大作用，但正因為咁佢之後會比人一直攻擊同搗亂。

我拜託各位，唔好沉醉係咩野「我地都係連登仔」的自豪，唔好覺得連登仲可以帶領社運。
唔好覺得一定要保往連登領頭的地位，更加唔好覺得呢D日子你地係連登做起左個朵唔捨得放手。
諗清左泛民平時點樣比你地插，去睇睇高登而家咩衰樣。
趁呢度未比三毛搞到變質，仲有少少用，爽手準備新的溝通渠道。升級的唔單止係行動，仲要升級我地的組織方法。

push
真係可以預示將會有更多三毛入黎攪事
獨立思考能力差D個班一比人影響到
慢慢成個壇都會玩完
建議大家依家開始可以:
1. Upvote Downvode前要睇多D留言, 思考下先, 最差係睇完title即upvote
2. 留言唔好只留個推字, 我地依班人比對面班人形豬叻唔係因為我地後生D, 係因為我地會去思考, 睇完試下掉個諗法出黎, 可以激發到更多其他諗法
3. 讚同罵之前多做fact check

輿論戰要打，但兩邊都靠鬥大聲鬥時間，就算個個三毛PO比人一句KO，都幫唔到太多。

因為論壇呢味野，只要有人刷新PO，以前講過的野又變左白廢。

可以預計，我地將要浪費大量的時間同心機，去同一班收錢做三毛的人鬥。

真係....好燒時間....而且打打下真係會燥，燥到亂咁指控人係五毛就出事。

我地自己問自己，一日肯用幾多心機同一班明係搞事的人講道理?

連登守唔到架，而家只係睇遲死定早死，點樣轉型真係好緊要的議題。